### 已经实现功能：
1. 用户的列表、登录(2个接口)
2. 文章的增、删、改、查、列表(4个接口)（login required）
3. 完成权限控制，只有文章作者可以修改删除文章。
4. 返回文章列表包含点赞用户列表。
5. 完成一个用户给文章点赞功能，且一个用户只能给一篇文章点赞一次。

### 其他：
1. 由于手头事情的问题还没进行个方面细致的测试，接口已经用curl自测了。
2. post数据未进行加密。
3. 传入数据做了特殊字符校验。

